# HOOK_BESTELLABSCHLUSS_INC_BESTELLUNGINDB_LIEFERADRESSE_ALT (305)

## Triggerpunkt

Zuordnung einer bekannten Lieferadresse zu der Bestellung, beim Einfügen einer Bestellung in die DB.
## Parameter

* `int` **deliveryAddressID** - ID der Lieferadresse